其實男女朋友應唔應該長期互相login大家ig

如題

呢排同女朋友嘈得好嚴重

佢話佢覺得咁樣好冇私隱

正皮 應該
負皮 唔應該

唔應該，就算結咗婚都會有私隱la

你都on9嘅

差唔多有顏色係頭lu

一開始無問題突然話無私隱 係人都知咩事

無咩問題

Login 對方ig做咩

雙方都冇信住
拍黎做乜鬼

唔應該

好冇私隱
男朋友想要 我冇比

一定唔係顏色問題

不過佢之前同佢啲八婆fd食完飯 話佢地都唔會比ig 男朋友入

你而家比咗，到有一日你想拎返私隱就仲衰

唔肯俾=一直都無
而家比咗，但之後唔再俾= 由有到冇

你話邊個衰啲

唔應該, LOGIN 咗都無用, 要鬼鼠都有幾個ACCOUNT

好彩無dm你女朋友傾心事

無私人空間好怪

on9仔

我無 純粹兩個都無問對方攞 有時當面無聊攞嚟睇下咁就有

我都覺得唔關顏色事

當女人話係私隱問題時，就真係私隱問題（男人唔計）

點解要 login 對方啲A/C?

比埋個銀行戶口你好無

要佢ig做乜？
同你拍拖唔係做你奴隸
無安全感唔信佢既話全部app比晒ac你都可以繼續懷疑佢
你無資格學人拍拖

有大家ig但平時都唔睇，係有次嘈完交後睇一睇就見到佢出去同人食飯而我唔知，跟住又嘈，好返後啲安全感冇哂，所以其實跟本唔需要有大家ac,甚至連大家平時對話都唔需要知。一想知開始睇就失去信心，就會做咗控制型情侶。

我有啲連follow都唔會做

戇鳩 咩問題黎
當初就唔應該互相login

傻的嗎....點解要咁做